[唔洗戰爭與和平] 一條片3分鐘就吊打藍波撚啦，講真

聽到都扯扯哋

李私煙～